以前好想留住時間，而家只想快d老去

橫掂都係老
不如快d
以前2x歲好驚3字
而家只想快d迎黎下一個十年
40 50 未必有六十
過到就過
過唔到就由佢
睇返上一代人d事蹟
其實好多男性好早死
d上一代好多幾歲1x歲冇老豆
其實女仔黎講可能七老八十會舒心d
但男仔某年齡以後
個人層面黎講同等死冇分別
屋企層面就賺錢養家
社會層面就做奴隸
其實講真
出左黎做野咁耐
大部份上年紀男性同活死人冇分別
可能佢地都心諗快能d死好過
生不如死
但無奈做唔出
其實好多男仔
中年最撚慘
生活壓力其次
最慘有排未死得
又唔似後生全世界屬於自己
一到60
你會發覺d男人忽然開朗
自己d親戚又係 街邊d男性又係
本身好古肅個d
開始識講笑
頭髮白哂一條條銀絲冒出黎
都唔知話佢做返自己好定放低左d咩
定還是唔到佢唔放低
定還是其實都係個個原因
捱下捱下就60
死又一世 唔死大半世
做人真係好能搞笑